最佳發夢場地！！IFC

ibank一個月比幾百萬租 如果營運出左咩問題 我諗都幾難交代
U記 法巴 老虎基金咁多大陸客 如果出出入入都比人屌老母就唔好啦 點傾生意

行伸：講緊我Minecraft入面個demo 我無野講

推